毛孟靜：建制派倡另覓地方開會處理民生項目是偽善

議會陣線議員毛孟靜表示，財委會主席陳健波已經表明，未來兩星期不會開財會，但現在建制派議員又說可考慮另覓地方再會處理民生項目，她形容是偽善。

毛孟靜認為，建制派議員根本不想開財會，只是想「裝出姿勢」通過民生項目，她質疑如有能開財會，代表可以開到立法會大會，她認為建制派不希望行政長官林鄭月娥出席答問、傳召鄭若驊及討論不信任動議等。

另外，對於有建議提出沒爭議的項目可考慮以書面傳閱通過，毛孟靜認為是非常危險和不能接受，因為會立下先例。

書面傳閱通過我屌你老母呀

書面都得 咁用whatsapp開會都得啦屌你個閪柒頭皮

虛構
贊成嘅唔該俾個like
唔贊成嘅...應該冇
咁就通過啦！

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

又玩臨立會？

尾由
尾由
尾由
通過！